[要多人保護同撐場]8.29 WINTER ON FIRE 遍地開花放映會

代POST:
各位巴打絲打，請大家聽日幫幫手，
829Winter on fire 遍地開花放映會聽日會喺40幾個地方播映，
今日已經有傳話聽日會有人嚟搞事，而今晚更有手足試播時俾人襲擊
想大家有時間，除左去睇呢套戲之外，
更搵多啲人手去保護睇戲嘅觀眾，最好帶定行山仗，同一啲基本嘅保護gear，
相信我地人多應該會令佢地冇咁猖狂嘅，
大家可以搵番自己住嗰區喺邊個位置播放，全程協助看守同應變危機，
而家就算你搵差佬嚟都冇用，佢地應該吾會理你有冇俾人搞同俾人打，分分鐘仲可能拉埋你。

拜托，拜托，巴打絲打，
全民武裝迎突襲！
歡迎轉載同POST！！

唔好輸比警黑！！！

推

點解好似無人知咁嘅
我好驚聽日俾人打

香港仔
地址：香港仔中心噴水池 放映時間：2000

柴灣
地址：柴灣公園連儂牆 放映時間：2000

將軍澳
地址：將軍澳單車館／調景嶺明愛白英奇學校門口 放映時間：2000

土瓜灣
地址：土家故事館 / 鴻福街 放映時間：2000

其他地區：

推呀

坦白講，社區放映會啲畫質同音響都好差
之前去過幾次好多人都係成程㩒電話/傾偈

今次我都會再去睇下嘅
但如果質素照舊，下次搞返啲社區居民交流嘅活動
分享會/社區人鏈/良心小店推介

Pish

會唔會有機會有英文文宣

我想講張poster啲字好難讀
推

幫推

推 保護好自己社區

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 釋放義士
831維園 901機場

想去油麻地但個表無左，想問要點預約

小妹會去藍田放映會
希望各位黎撐場保護

Push

轉左場